瑪利曼中學 瑪利諾書院同瑪利諾修院學校舊生登報支持國安法

唔開名
我話美國議員支持都得啦

名都冇 我話各國元首都得啦

三五成群
其實唔難

又冇名
吹到特朗普支持國安法都得啦

名都無
我話百國元首反國安法都得啦

瑪利曼
又係曼狗

Lihkg討論區一群會員 支持國安法

算鳩數啦 同上星期聖若瑟個登報一鳩樣